覺唔覺今年NBA Final騎士好大機會贏勇士？

勇士對住火箭harden呢啲監視器都打得咁辛苦
呢兩場都係靠curry起q先僅僅贏到
curry決賽例牌隱型
對住騎士呢啲防守好啲嘅球隊應該好難打

我諗騎士應該贏到4:2

覺

認同樓主
分析得好啱！

防守好 :0)

我皇>> MJ

嬴4:0 無問題

今場有路夫復出 好大機會先拔頭籌！

比人射都射撚死

騎士世界第一

lm先
4:0之後推番上黎煎你排牙

樓主2015年開始訓左岩岩醒？

有歷史第一人吾皇 carry
勇最多攞到 1 局

其實應該唔會輸
早幾年都係靠iggy d 關鍵防守先比勇贏到

In kd we trust

樓主夠唔夠膽賭先, 一皮野港紙?

樓豬又燈

贏到一場都當贏啦

騎士可以破蛋唔駛輸 0 - 4 俾勇士都當騎士贏

Harden今年守波有落力.
STEAL 杜撚兩球

加上進攻幾穩定 助功又識.
可以話 兩隻神控打勇士.
佢地辛苦因為火箭個陣都唔差

今場輸jr 唔計

夠唔夠膽JE?

你輸左, 俾返5000我就OK

你呢啲賭仔嘅人生唔會有好結果

CHER, 淆底就咪學人出燈POST啦, 垃圾

我理性分析緊，你走入黎聊我賭錢
我勸你唔好沉迷賭博，你仲話返人垃圾？
你份人講唔講道理？

分咩析, 而家咪輸左GAME1, 勇士4巨頭, 騎士得一個JAMES, 仲要黑哨, 咁騎士點贏呀? 你答我啦

燈燈燈, 垃圾勇狗

我嘅分析無考慮到黑哨 今場輸都只係tight game 下場好大機會追平1-1的

問聲: LOVE依家變左咩頭?

人地青訓3件+1星加盟係4巨頭 , 你D自訓人呢?

唔覺

你睇你嬲到

垃圾勇狗 超級大熱門 仲要出燈post咁低莊 梗係嬲

咪咁迷信啦 開個post分析就話人燈 你估真係會影響到賽果咩
你係咪每日都上facebook睇星座運程嗰啲細蚊仔黎架😑

咩心態係人都知啦 兜乜春 而家黎扮無辜？

講真你正正常常 好似勇狗串柒柒都算 横掂都贏硬 攞彩吹你唔脹

但好似你咁 陰陰濕濕既勇狗真係少見

我真係唔明點解你呢啲騎士球迷會睇死自己隊波
今日嘅表現已經證明佢地有一定機會問鼎冠軍
反而你呢啲騎士球迷就係咁潑冷水話對手贏硬
一個球迷不單止唔支持愛隊 仲要睇死佢地
你唔配做吾皇嘅球迷 更加唔配做一個籃球迷

啱
1日未完場都未知邊個係冠軍

死湧狗未完場就走出黎binc

狗黎

Ching 仲好以外出嚟

Ching 仲好意思出嚟

推

牠是占皇廢隊友們之一

贏4:0

比人

係我估錯咗 咪再推

ok

pish

好的,大家千其記得唔好再推

推吓俾大家睇下先

好啦
唔推啦

Cavs in 9

好, 俾面樓主大家唔好再推

posh

訓左冇睇，最後幾比幾

係，你講得岩，大家唔好再推

唔好再推啦

OK

樓豬
強

唔好推啊
樓主我幫你頂住
快啲走

你地仲推？

喂，好喇wo，仲推

岩

Binc

覺 cavs in 8!

樓主湧狗嚟
點解仲有人幫佢推

猗比你燈死咗了